你地覺得渣打、𣾀豐、中銀三間銀行的服務如何？

中銀是不是少了人？

匯豐垃撚圾 當細戶唔係人

可以用hsbc, sc
總之咪撚用支銀

渣打好不好？